習近平承諾5年內讓七千萬人口脫貧

中國國家主席習近平星期五（16日）在出席在北京舉行的2015年的「減貧與發展論壇」上表示，未來五年要讓中國貧窮線下七千多萬人口，「全部脫貧，不能有人掉隊」 。

中國雖然已經成為世界上第一大經濟體，經歷了多年的快速經濟增長。但是中國仍然是世界上最大的發展中國家，縮小城鄉與區域發展差距，依然是重大挑戰。

習近平說，「中國是世界上最大的發展中國家，在政府主導下，過去改革開放30多年，已令六億多人民脫貧，成為最早完成聯合國減貧目標的發展中國家」 。

據悉，10月17日是中國第二個「扶貧日」、世界第23個消除貧困日。

背景

根據世界銀行微博公布的一份報告，國際貧困線被提升到每天1.9美元。而中國目前的貧困標凖是人均年純收入低於2300元。

世界銀行中國局局長郝福滿在接受中國媒體採訪時指出，隨著世界各國生活成本差異的變化，全球貧困線要根據反映這些變化的新數據進行定期修訂。而國家的貧困線更適用於對具體國家的分析。

世界銀行預測2015年全球貧困人口將從2012年的9.02億人減少到7.02億人，佔全球總人口的比例將從2012年的12.8%降低為9.6%。

郝福滿還表示，儘管中國在減貧方面成就斐然，但中國在減少剩餘貧困方面仍面臨嚴峻挑戰。

他說，「按照每天1.9美元的貧困線，世界銀行估計中國的貧困人口人數在世界上仍排名第三，預測顯示2015年世界貧困人口中約有7%居住在中國。」

同時，從人口分佈上看貧困人口並不是集中在一個特定的地區，而是更加分散，尤其是居住在偏遠、交通不便的地區，給扶貧帶來更大的困難。

例如，中國的赤貧人口大部分是農村居民，這些貧困人口中的80%左右居住在中西部省份。

雖然大規模的農村人口向城市轉移，幫助減少了貧困，特別是農村貧困。但許多剩餘貧困人口缺少遷移的能力，因此農村地區的扶貧非常重要。

習近平在講話中表示，中國在未來5年，會精確扶持對象，找到貧根，對症下藥。

然而，習近平的這一承諾是否能夠兌現，這一點只有讓時間和事實來說話了。

撰稿/整理：凱露

2015年: deadline未來五年姐係2020

目標:消滅七千多萬人口，「全部脫貧，不能有人掉隊」

The flu: 殺 死左就脱貧

消滅緊

殺貧

只不過係貧窮standard下調

死左咪就係不存在

對症下藥

杜汶澤lateshow占卜
都話係2025咁上下
會爆

火神山等五神山
加
挪亞方倉應該係幫助貧苦基層脫貧的關鍵

睇錯脫褲

係脫貧

死70m

從根本上脫貧。

仲可以上撚埋天堂添
唔鐘意落地獄又得

做瓜佢地

殺7千萬
保7年穩定

做到野

死曬就脫貧到，張張陰司紙都幾億

死的一定係窮人先,有錢人一早聞到味送左仔女走
身體差,幸運值低都死

唔曉審時度勢封城前走就算大學生都係無謀略

中共係過濾緊大陸人最憎的低端人口姐
大陸人成日擁抱低端人口論,根本唔知係中共心中唔撚係中產的自己都可以死

脫貧（物理）

脫貧，同時脫離人世

佢貧窮線定係一個月100人民幣

即係今次武漢肺炎要死七千萬人

即係支那準備好殺7000萬窮人

可唔可以殺夠7億？

研究下呢幾年中共係新疆,西藏殺左幾多人
個差額應該係大陸人填補

脫貧唔到咪滅貧

死撚哂咪脫貧囉

唔係2020全面小康咩

鬼才

給我屠一屠

勁撚過共濟會

死七千萬人完

到時修改規則=脫貧

仲有12億乞兒
果7千萬人就慘啦 做到死養12億人

習統領已去到棋神的境界
原來五年前已經佈局全民走進小康
習思想好波

我誤會了華夏正道

係死淨七千萬人，所以一定富

死咗=無貧窮人口=滅貧

將貧窮線降低咪脫貧，我党威武

咁邊個服侍有錢人

今次應該係死左七千萬咁

個方法係死咁d

死左姐係脫貧

解脫個脫

消滅貧窮既人

又嬴 2020死左7000萬窮支那

殺貧成功

拎冥通？
所以多多都有消滅貧窮

死了就沒有貧窮問題

五年死七千萬人

其實想問下
有冇可能全部人都富，冇窮人？
定係只能一唔排濟，呢邊富左就再搵下欄人
如果全世界都富，咁下欄野，倒垃圾搵邊個做？

印銀紙機全力印刷

調低貧窮線標準咪可以脫離囉

武統台灣未?
上海超越香港未?

脫口罩都未得喎

七千萬咁少
七億 thx

食飼料變飲米水咁解

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

「解決」貧窮人口

死咗燒陰司紙咪脫貧囉

脫離貧苦塵世

支那皇帝：

你哋乖乖地
唔好要自由民主
我保證你哋唔會窮

養老新定義

姐係有七千萬人不正常死亡

其實外國撈校工同洗廁所人工好高

當然永遠都有窮人,因為窮與審係相對
香港同支那就係界定貧困中做手腳

有七千萬人要死了⋯

呢個大話都講咗成半個世紀

七千萬咁少, 起碼都7億

解脫

姐係要死7000萬人

正想講

集體變窮又得
殺死七千萬又得
是但出數據又得

得咗

大陸係中醫院做到主任級退休已經狂食政府錢
夠老就ok,同公務員排隊升差不多

養老金不可能持續
呢班人一死共產黨就最開心

降低個貧窮線

死咗咪得囉

不掉隊,只掉命!

So easy

香港幾千億儲備一定幫到雜種解決問題

最簡單方法係消滅呢七千萬貧窮人口

殺哂就無貧窮

正解

死晒就得 幾多都可以燒比佢地

大陸根本無抵抗瘟災失敗的死者
只有一堆成功脫貧者
幾感人

不給掉隊 但會掉線

再講多少少
外國做厭惡性藍領人工係接近剛有專業資格者
只係唔會益外人去做姐,大把人學歷高都做

脫貧（生物）

厲害了 > >

死左就唔再係貧窮人口...

成段都幾好 係最尾個句錯哂

五年內死到七千萬人. OK.

能夠脫貧唯一方法就係透過武漢肺炎滅絕7千萬人口

Thanos

殺7 千萬人窮人就得啦

送上山就OK

讓一部分人先死起來

死左咪脫貧
而家武肺做緊野啦

又屠城

死人係唔存在富或貧

又話2020全面小康

死撚曬咪唔洗脫貧

武漢肺炎 爆足5年

殺哂咪得囉

啲人死曬咪得

真係得既 啲人死曬 真正脫貧

已經變哂千億富豪

低端人口大獲

死晒未脫貧囉.將大部份人口抹去,咁剩餘嘅人都會更多資源更富貴.隨時每人分到五條女.

Trump: ok

依家係2020年全面小康剛過兩個月

湖北要死七千萬個窮撚，陰鳩公

得6000千,仲要搵多一千萬隻支豬那

雜種心諗: (被)消失唔計甩隊喔

睇多次
燒滅七千多萬人口

唔怪得五神山中火神山最紅

落陰間脫貧
幾千億當係碎銀

死撚咗咪脫貧囉屌

可唔可以死一半人
七千萬太少

之前邊個省簽左名脫貧，淨返17個喎，係咪辦事不力？

破天荒：中再度與冥通銀行合作、堅決實行脫貧計劃。

殺淨七千萬？

殺哂咪脫貧囉

雜種真係貫徹人有多大膽地有多大產既文革思維又係名符其實既IBM

脫貧=物理消滅貧窮人士

應該仲有消滅跨代貧窮計劃

十幾億殺淨七千萬

7000萬死撚晒咪脫貧

目標:消滅七千多萬人口，「全部脫貧，不能有人掉隊」

喺天國咪永遠唔會有貧窮囉

我支持習總用武漢肺炎解決貧窮
你們可以打我了

掉隊嘅死左

死了便脫貧

正確鬼國邏輯
解決提出問題既人
咪冇問題囉，係提出問題既人有問題

黨係永遠唔會有問題

死亡係脫貧嘅最佳方法

湖北得五千萬人口，唔夠數喎

解決晒貧窮既人就冇晒貧窮問題果然好勁

殺哂佢地咪冇窮人囉

2020年全面小康社會

到第四年尾再將條貧窮線放低d 成億人脫貧

其實有無武漢肺炎佢都一定脫到貧。
黨話你脫咗貧就脫咗貧啦。
吓？無咗福利無錢生活？
對唔住啊親，你已經脫咗貧，你死你事啦

想超越老毛個記錄

送晒去神山

暫時已經有2千幾人脫貧

要死最少7千萬

打麻將四個都贏

成個湖北省從版圖中消失咁未可以囉

承諾5年內讓七千萬人口脫離苦海

死撚哂咪脫貧

個標準好L低$1.9usd / day
一餐麥當勞都唔夠

唔驗咪無事囉
唔做人口普查，貧窮綫就唔存在

死既人應該都唔止七千萬
Winnie the flu又贏

共產黨食低端人口紅利
得番中產同所謂既大學生又點做世界工廠

錯啦，死左燒返幾千萬億落去
有錢過習總添啦，即時脫貧

低端人口唔少係老野或退休人士

曱甴平：其實唔難

脫死曬7億 都得

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽
這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

殺7千萬人

好似得返17貧窮人口個都要5年？

全部病死咗就可以脫貧

又bin c

好快就死7千萬人

根本佢搞全民退休去股市已經洗曬未來錢

脫離貧窮支那人生

距離目標只差1000萬人

武漢人想清楚反唔反抗

肺炎就算康復肺功能都會大損生產力大降,係共產黨眼中無價值的零件就應該消失

肺炎幫緊手消滅貧窮人口
相信肺炎相信黨

原來BioWeapon係中學係要黎專殺窮人

如果細心觀察，傳統華人文化正正就係黑社會文化。
尊卑之分、王為尊，民為賤。
而且根本沒有任何儒家的仁、義、禮、智、信。
直到現在都係人治和法家思想。
不去照顧弱小，反是圍在一班黑社會恃強凌弱。
相對日、韓兩國卻可發展出某些人類精神層面。

直接天津爆多次咪得

命都比佢脫埋

中国经济战“疫”录：重大疫情挑战不改中国脱贫攻坚“基本面”
突发疫情是脱贫收官之年遇到的重大挑战，但不会改变中国脱贫攻坚的基本面”，中国农业大学教授、国务院扶贫开发领导小组专家咨询委员会委员李小云日前接受中新社记者采访时说，中国在脱贫攻坚、精准扶贫等方面做了大量工作，2020年完成脱贫攻坚任务是历史积累的产物。

今日黨報
仲講明要攻堅同精準消滅貧窮,呢班人成硬

殺7000 萬

窮人死哂 咪冇哂窮人囉

雜總原來一早就部署哂

意思係話，每日搵超過1.9美元就脫貧? 即係每個月500港元??

直接輪迴

係令窮人搵到錢容易定殺死窮人簡單

其實鬥低人工東南亞已經屈到大陸機,死一批再產業升級

即係今次武漢肺炎最少要死七千萬人

又贏，叫其他國家點跟呀

班農2日接受《Fox News》專訪時表示，武漢肺炎疫情是在中國中部爆發的可怕流行病，中國政府試圖在各地隔離7000萬到9000萬人，

中共隔離人數同貧窮人數高度吻合

棋王的殺陣五年前已經佈下, 呢d咪高手

習大大順手幫埋其他國家脫貧添呀

人民大救星

消滅貧窮人口（物理）

掉隊的不算人

陰屍紙脫貧法

死撚左就成功脫貪

2020脱貧在武漢開始，支持中國復工，快D夠數，武肺就會停

一個都走唔甩

掉下隊的就不是人了
咁依家所做ge所有野就好合理了

死鳩哂咪脫左囉
維尼講得岀做得到

武漢肺炎 ： that’s why I’m here🦠